美股認真討論區CDXCII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

國安入屋拉學生Retweet link⋯求下大家幫手retweet推上國際

今熔

今晚6000

佢安好嗎
琴晚唔見人

monster hunter

低開高收是常識吧

黑仔到呀 放咗SQ就升幾蚊

係咪我錯覺
ARK近排會唔會掃太多中概

八月應許之地幻2

利申 expected 6000

應趺不跌
之後係大龍市

盤前熔，開市龍，今晚繼續gogogo

都唔係近排
港股之前買美團依家買移卡都有啲奇怪

手痕睇返ARKW近排表現比ARKK好很多

Work已成condom

P 巴又賺

日日都陰跌

Arkk咁重倉tsla

一朝早就有人叫龍
俾返D錢我阿

你重倉左INTC?

冇
連燈龍，股市熔

淡友應該仲係多D

今晚唔通跌市 屌囉

我地徙6000無處不在

黃金終於開陰觸

琴晚賭場應該個個都賺到痴線

10650>10628 穿晒先驚

見到連群幾千幾千股咁掃
高倍數賭抬都係唔岩我

Reddit

啲錢去晒連登仔戶口

入廠都似

被抄家…
尋晚個個巴打賺錢
我仲以係從基金佬來

搞手為求打個和 平時賺夠了，比啲機會人地賺

佢得一張八月啫
夠錢頂未必要去ifc

連登小型活躍股票平均指數: 1215.29, +23.37, +1.96%
連登大型活躍股票平均指數: 1241.80, +15.05, +1.22%
連登支概指數: 1057.61, +14.40, +1.38%
連登光時指數: 940.69, +3.94, +0.42%
連登舊經濟指數: 1030.56, +6.55, +0.64%
連登奢侈品指數: 1005.18, +13.86, +1.39%
SPY: 325.12, +3.95, +1.23%
QQQ: 259.77, +2.96 , +1.15%
VT: 79.59, +1.00, +1.27%
BRK.B: 196.41, +2.29, +1.18%
ARKK: 80.07 +0.72, +0.91%

仲贏緊成球，同p巴一樣當散紙

1日輸左70k

契媽回塘

QCOM, PYPL SP
起身又刷錢

一陣仲有隻KHC

竟然又輸比廢老

MA財報點睇

今個星期隻隻業績好都有得炒

琴日望過啲premium
唔抵玩
所以冇sp到

Tsla intc慘成condom

MA21無敵鐵底 一掂即彈 直衝萬二

驚乜
8月幻2
大奇蹟日

依家講6000

因為個expectation低
今個業績期啲大股
除咗煙條之外
無咩邊隻業績射穿阻力位
只要唔好太貪心
遠少少做高IV short put
食一日IV crush 好穩陣

契媽輸左差唔多成個星期
契爺係時候勃起

Amzn今日放榜

Amzn預測都係正數 唔知會唔會priced in

係咪收市先放榜？

係

981氣數已盡

下個禮拜隻爛肉

推一下...
CDXCIII被推爆了

好想手痕睹吓肉肉

港女拉美股升

無人講UPS? 開市前就財報

仲有兩晚 唔知趕唔趕到

入咗末日option賭錢

契媽之前入個隻pins好似有啲起色 星期五又財報

佢財報親都 好野黎

高通 華為合作

頭先入錯區入咗III添

已經入定爛肉

今晚盤後納指進入熊市

笑咩，暴巴

收市入熊開市入牛

學生股神,忍唔住笑

跌果少少

契媽呢期都真係差咗D
上個月仲諗住指意下佢隻ARKG
最後都係走一走算

盤後巨頭財報

stonk only go up

Btw 我地菲林今日會唔會繼續？ 音樂椅應該未咁快停

徒子話6000 震撚死你班傻西 睇淡唔做淡

等睇牙徒聽日入黎掃場

其實佢係徙定徒

8月幻2呀

唔知今次kodk之亂，又死幾多手足
又有幾多人看破紅塵

點解係盤後 唔係盤中?

Huawei overtake Samsung become No.1

其實有無巴打真係輸左錢
尋日睇你地回文好似個個都一夜暴富咁

苦主區都有嘅 day trade= zero sum

贏錢要高調
輸錢要低調

睇圖覺得佢痴Q左線
完全無買過，無後悔
看破紅塵

8月幻二之約之今溶群俠傳

唔係好記得

正想講係zero sum game
有人睇樓 自然有人跳樓

契媽放SQ

NVDA NET幾時出數

淨係記得6000

用sofi果d應該豬晒

之前FB 240全清
𠵱家再入咗啲FB坐下先 賭一鋪

輸幾千港紙

Sofi又咩事？

我同sofi 有錢贏wo

點會係zero sum game，都冇返返去原價

呢排都keep住沽貨

Day trade 1晚，發現賺杯凍飲

Expected

輸左再贏返, 夠錢食個lunch

今晚買LXU

KO岩岩好贏INTC 0.01
今晚可以加多罐可樂

汽水永遠是最好

佢呢D玩開新經濟
呢排個市又轉緊sector
放緊D好正常

連登真係明燈
尋晚個個話PAYPAL業積唔會好

尋晚掛130 盤後走到算

佢依家我反而想入返
應該會升返一輪
今個月頭開始chok 嗰排我走哂

前日179走曬
早知等多晚

比例太高逼住放

明明冇人討論PYPL都可以照屈明燈

真

看破紅塵冇玩一齊叫下咪算

成晚無玩過食花生

無人開POST姐
係呢度講嘛 無吹架

tsla 又準備Go go

Intc: am I a joke to you

me日日吹奏sqqq

大摩吹奏

價投擺返十年先講

啲錢流曬入其他芯片

唔做妖股

是我睇圖

大魔未試過唔準咁濟 Go條撚喇

尋晚收市前追左少少

呢度琴日嗰個去玩kodk 邊撚到有人講過pypl 我仲記得我講話pypl收緊上升三角形

好冇form, 亂鳩操作
點算好

仆街今晚入貨先

III post 話PYPL帶動 SQ
我自己就認為其實睇返係睇你想點揀
要高速增長應該揀SQ
要穩定增長應該揀PYPL

qqq

有冇ARKG手足

絕大部分人都係咁
唔使擔心

冇晒力, 冇力再上咁款

個個原價入咩

而家arkk+qqq+tlt 已經4成倉
諗緊好唔好入返sq

之前2個月都好地地, 有少少利潤, 一到7月, 就鳩追, 唔敢坐, 然後高買低賣
幾次係咁喇

呢兩晚又強返啲

連郡5x入

三月到六月
大牛市
賺錢好容易
你睇咁多人力推j law就知

而家上落市妹下妹下
已經叫曬救命

遲啲有破位回調
呢度叫曬春

qqq 無限加貨

唔通係我
我只係話SQ好過PYPL，仲可以避埋個ER

琴晚白銀畫嗰幅圖真係離譜

諗起雞扒妹, 成個廢中30年前咁, 食正條水以為自己好勁

宜家咁妹, 都唔知點好, 唔睇又覺得會走雞, 睇又驚自己鳩入高j
係咪應該del app 收皮幾日先會好D?

kodk孖展會輸到跳樓
唔會再見到佢地上線

因為量縮？

可以睇埋20天線

雞扒妹應該買左tsm喎

你預佢升幾多倒

Hi 58@20

仆街硬 大手沽得

5年六千

我睇好佢架

利申: 冇貨

呢浸呀見佢呢排升極都爆唔上，跟住無力

Zuckerberg想反面?
佢唔係親共既咩

前排跌得勁走咗少少，124入返

屌 sofi無盤後 見到番到家鄉都無得出

下下賺硬我賭埋條柒

其實炒股係睇相對強度同炒強勢股
跟趨勢炒實冇死
不過會成日坐唔定
但係炒炒吓會發覺嚟嚟去去都係嗰堆

當然你可以只開個懶人組合
QQQ+TLT
又或者係SPY+ACWX + TLT
每一季自己做返調整

雞排妹已經謙到不得了咁都要追擊
BTW 佢又唔係買得大 本新又搵到 驚閪

有冇人youtube俾少年股神洗版

見到隻太陽能現金流股NEP，岩唔岩玩

你SEARCH開D咩咪出咩
利申: 無

呢隻watchlist 咗

其實都係, 之前獲利最多個d, arkk tqqq, mrna nio, dal, 都係個勢一下衝上去, 然後跟入賺到
係之後衰貪心, 又衝返入去攞黎豬者
好似尋晚, 明明有勢, 但係冇勇氣, 廿幾蚊個陣想跟, 冇勇氣, 都50 忽然又想衝 好彩忍住手

學生哥 輸咗幾個月pt錢 琴日睇住一入就跌 都輸琴手震 今日看破咗 反正有大把人同我陪葬 一齊死囉

龍市咩股大升就追就贏 利申冇咁做

其實有幾多人打得贏懶人組合qqq+tlt

無錯
笑鳩雞扒妹果陣不如問下自己
前兩日屙達敢買都睇緊樓

如果你本身買開隻股係一隻增長股
而佢又強勢開嘅話
揸住唔放我都覺得無乜問題
回調咪減持留部位
但如果你買開係一隻要你不停向下溝嘅股
只會萬劫不復
買港股你買收息股向下溝可能有人仲會buy
但係美股向下溝又唔係sorry d 講句其實好不智
美股不嬲就係賺價唔賺息
同埋藥股biotech 股真係另一個玩法嚟

點解我8蚊唔買Kodak?
唉...

me2 8蚊買 25蚊放都賺夠

賭嘅野冇人估到

我溝契媽，驅風，越溝越寒

明明聽到Trump話柯達都無買到...
咁就無左兩球。

個個估到冇窮人

石巴

前日有手足11$買 DT 10.x放左... 夠膽，夠運的錢唔係咁易執

驚咩

加巴已經發左達...

坐左4個月？

龍市是但買隻坐貨就贏架啦

姐係點唔明

發左達

唔係 冇追啲日日10%嗰啲 已經輸俾呢度唔少人

輸wor P&L

精彩

觀察左一排
其實連登師兄推D股其實都好爆

你唔夠我玩架，因為我係抽水架嘛...

4成倉係qqq+arkk+tlt
50%qqq 30%arkk 20% tlt
諗住三個月先rebalance一次
6成自己操

年輕人有無反思，自已搞完一大輪，都跑唔贏qqq

係...

Fear of missing out

神之操作

新手留名學嘢
開始接觸 etf

好惡死

我就係用開止蝕玩港股，玩到頭爆血流，港股我已經戒感
就算6月30幾有信心7月2會升
到7月頭林奠開口話國安利股市 之後會跌，我都冇做野
港股根本係玩波幅收息，只啱廢老藍絲
老美真係唔多敢溝，利申DAL 27入22溝

其實tsla玩佢1450~1550都幾好刷

一句講曬，你個名

今晚隻LI係唔係正式上市？
巴打們有無咩睇法

真 比隻垃圾intc搞到跑輸

問P神啦

留名學野,上個月開始月供arkk,但感覺風險有d高,想買隻債券etf blanace下

用sofi應該中哂招，不過應該40左右都走到
希望佢地唔係59入

tlt啦

藝人雞排妹去年底在經紀人建議下，興起投資股票的念頭，但因為工作忙碌，一直到今年2月初才有空去開證券戶。她近日上東風《單身行不行》時透露，自己大手筆花了380萬買下大立光一張股票，如今僅3個月過去，就被節目專家預測，如果賣出至少有50萬輕鬆入袋。

而家用左個新技術分析指標炒短線

Run真係落左地獄 盤後又升返少少

唔關事，尋日都好順
係佢地遲左入，自己摸頂賴sofi

算喇 呢d錢唔係個個賺到架。
就算俾你買左 可能升50%你都食糊

Ups 前日有人偷買咗call

抵啦 你以為個個可以做股神咩

所以我冇話得我輸呀 咪買個教訓 大把人個教訓貴過我

我發現RSI其實唔好用架...

真，後悔出出入入，以為扑緊野

咁嘅心態 輸撚死你

咁講啫冷靜返咪自己諗要點做 溝定止蝕
有本唔怕搵唔返既

今晚半導會比人洗倉...

依到無你陪你死wow

40幾50都入...你估佢2000係頂？

忘巴平時用咩技術分析?

石巴睇到d野？
我入左貨

RSI有delay，死左都唔知咩事

睇依個post, 叫春止蝕就入，叫有錢齊齊揾就走

我可能買300鎂，廿幾買，三十幾都會，放
賺100鎂算

會回幾多

龍市買qqq咪得

唔好玩kodk玩吓ko咪好囉

坐到10月16日都會有罐可樂飲

我鬼知咩

贏錢就高調
輸錢就低調

利申 祝贏

尋晚沽左小小amd 希望今晚有錢收

見有人59入左，一開再斷就停係53
係度問點解個價明明53，但係幫佢59買入既

玩過tqqq，食左一浸仔

尋晚太陽能已經走淨隻 TAN 隻 ETF
VSLR RUN 都係食左糊先
其實我對renewable energy 大方向無乜野但係呢兩隻唔知搞乜
可能真係爬下文睇下呢兩隻同其他有乜唔同
NOVA 呢d 反而又正正常常

癡線過左一晚又唔同曬人既

Same

咁係唔係可以整個反向連指睇下表現

你咪又係度

琴晚炒股贏大錢去左睇樓
無參加食花生仲係度

輸身家搵緊樓跳

你地睇返前2個post kodk連升5個熔斷個堆人， 係咪新名，同埋仲有邊個出現過

其實 TLT 以外 ZROZ 呢隻仲過癮
不過升得強過 TLT d之餘都跌得強過 TLT

加州巴達已發

今晚係理想汽車既賭場

今晚amzn大家點睇？

跌硬

今熔酒仙

HNTX點睇

咁應該揀隻defensive啲既會好啲

我睇3400

其實美股係咪真係見晒頂 啲tech 股高位浮潛

黎緊就要等完肺炎先扯高舊經濟

去晒睇樓

我都係 傻散震倉震走咗 明明都唔係高j 跌個陣自亂陣腳 最尾都輸住走

11.55入左100股20蚊走曬

一陣去食M記加大獎勵自己

計劃緊退休生活

買股之前諗吓自己可以輸幾多
如果吓吓博命錢係好易被震走

輸哂grant loan
來緊唔知點算

RSI唔會單獨用啦，而且又會鈍化

Defer再讀再借再翻身

輸咗果啲邊有心情回post

點解要沽強勢股

美股有一隻股
叫做T S M
呀婆都識得all in
然後我竟然買intel

買左5張intel下年50call 陪你一齊坐

明明全晚個個玩菲林，有人傾過pypl?

可唔可以幫我作落去

凌晨嗰時提過一兩句pypl 同 ups

我都係50.7入左6皮 遲d 出gpu 應該有望升返d

一早走撚左，無蝕就算見到成班50先入

還記得晶片爆升
但係intel就暴跌

希望你係講笑...我啲錢都係自己儲啫

納弟走呀

amd來時成班賭仔追kdok

佢地掩護AMD同TSM升咋

台股今日大升

BEP點睇?

夜期熔緊

咁就無左70k

轉燈=熔？

徒6000未
做淡啦

負數阿

?

跌一點=熔

幾時再有呢類股玩

opec協議7月到期
又可以無限量加產
落地獄啦石油

等侵侵加持先會有

NASDAQ -0.16%
mola mola

sofi竟然無熔

p巴

用sofi入到ASML

買佢跌

警世圖

靜靜地贏ok?

叻仔 係最高位做到trade

NIH今天下午宣佈，Moderna疫苗成功地保護了暴露在病毒中的猴子。接受100微克兩針疫苗之後的猴子被暴露在病毒中，結果發現猴子上呼吸道中的病毒兩天後被清除了。這是第一個成功保護靈長類上呼吸道的疫苗動物實驗。之前的牛津-AstraZeneca疫苗只能顯著減輕猴子的症狀，並不能阻止猴子被感染，猴子的上呼吸道中仍然有病毒。

坐tsm穩穩定定賺1.1k算

炒得

假疫苗

點解可以咁準買個位，真係最高點

呢個慘d

〃如果說我能看的更遠一些，那是因為我站在巨人的肩膀上。〃

今日新高
明日 ...

買左azn 又熔

mrna 要上100了

低位

盤前100

你識唔識嫁？

TSN 啊

叫TSN

新名？

屌，真係估撚錯哂

4點又升一棍， 今晚又V 過
阿婆都識玩

警世圖唔驚？

熔過三次
玩過藥妖股
不再怕了

是勇者，不必怕

其實佢仲賺緊130K鎂

RSI原來無用架....

why tlt?

完美摸頂

可以試吓配合ROC

你昏迷左幾耐？

Tuesday, July 28, 2020
Experimental COVID-19 vaccine protects upper and lower airways in nonhuman primates

之前就98

SMI好用好多

不能同意更多
先知咩

機會日日都有 睇下邊d 股有潛力仲好

全部紅色都可以唔明

重倉bntx, 屌

今晚入唔入sq好

沒有明日了

想做wallpaper

買左幾多

連郡標準，紅燈等於熔

睇圖嘅話56嗰D位好大阻力
除非今次有動力衝到上去
不過前幾日先響56 隊返落去
俾著我會有D戒心
尋日出咗同另一間公司合併
有冇理解過對家係乜

真係跳樓 唔係講笑

抽下水咋 唔敢衝

巴打係高手?求直播炒股

滿江紅
mola mola

上水報平安
咁多位連登華爾街精英今日睇咩

格離苦主區個巴打㗎

講L左啦

轉啦 反正預咗long要坐
short嘅有糊食

徙子可以出返黎啦

monster

鏞

有無人同我一樣琴晚完全無玩過kodk

原來NEE子公司黎

一日紅一日綠
真係吸吓TLT 仲好過
尋日趁升市先吸返D

Mola mola

d 圖可唔可以加埋pe 落去睇嫁?

認同

Me
已經成手貨無錢玩

玩左可能中伏高追低沽

LXU

無玩

孖展玩

一路睇一路食花生

賺左一個lunch 差d輸鋪甘

我

我搵到下一隻美國電商 — Chewy(CHWY)

沽左Amd

四大科技巨頭同台聽證，一次看完全球頂尖 CEO的演出

印度佬食撚左屎

忘巴個倉幾成係qqq

開市$18嗰陣想衝，但最後都係淆底

美金又升返WTF

其實早兩日8蚊唔敢入 琴日都好難敢入
當自己走寶

又黎...

估計當時情況係咁：

爆升？
買啊！

Shit! 點解跌嫁？
止蝕

又升過？
我要攞番我既錢啊！再買！

Oh no! 又跌番
唔玩啦

搞搞吓個倉就會越嚟越多公用嘢
又買水又買電

不過今日我又發現D同商用或者公用類似工廠D REITS 又有D嘢睇
前兩日我仲諗緊同搵緊究竟REITS 彈緊D乜

賭仔GG

又話牛市, 納期又跌
升一日跌一日

其實點解Microsoft唔使出席冇人投訴佢咩

最後都冇入到pypl

回調係想補補裂口？

有冇工業reits推薦

Chewy (CHWY) closed the most recent trading day at $46.73, moving +1.68% from the previous trading session. This change outpaced the S&P 500's 0.74% gain on the day. Elsewhere, the Dow gained 0.43%, while the tech-heavy Nasdaq added 1.67%.

Coming into today, shares of the online pet store had lost 7.04% in the past month. In that same time, the Consumer Staples sector gained 5.63%, while the S&P 500 gained 5.51%.

Wall Street will be looking for positivity from CHWY as it approaches its next earnings report date. In that report, analysts expect CHWY to post earnings of -$0.15 per share. This would mark a year-over-year decline of 50%. Meanwhile, the Zacks Consensus Estimate for revenue is projecting net sales of $1.64 billion, up 42.09% from the year-ago period.

For the full year, our Zacks Consensus Estimates are projecting earnings of -$0.45 per share and revenue of $6.65 billion, which would represent changes of -55.17% and +37.26%, respectively, from the prior year.

Investors might also notice recent changes to analyst estimates for CHWY. These recent revisions tend to reflect the evolving nature of short-term business trends. As such, positive estimate revisions reflect analyst optimism about the company's business and profitability.

Our research shows that these estimate changes are directly correlated with near-term stock prices. Investors can capitalize on this by using the Zacks Rank. This model considers these estimate changes and provides a simple, actionable rating system.
The Zacks Rank system, which ranges from #1 (Strong Buy) to #5 (Strong Sell), has an impressive outside-audited track record of outperformance, with #1 stocks generating an average annual return of +25% since 1988. Within the past 30 days, our consensus EPS projection remained stagnant. CHWY currently has a Zacks Rank of #3 (Hold).

穿左條
向徒子認錯

ups聽日應該仆直 option話我聽

畀fbi控制咗思想

屌,75走曬

P巴今晚做淡良機

石巴玩我?

唔陪我繼續坐?

我預見個大市會插少少

唔係講笑，睇大家叫春買kodk仲開心過自己8蚊入59蚊走

貼倉先..

今晚仲有冇人一齊入賭場

石巴你睇淡左好耐
我都對你心都淡

我開俾你睇啦

聯絡我，可以變做才能

有冇人賭ups 財報

我覺得睇淡唔係無理由
依家入場係幾唔穩妥
隨時一個消息可以大升同大跌

賭咗

買Nee不如買Tesla

50

連燈仔個個都唱淡將軍黎

今溶群俠傳！

盤前入先

NEE阿婆股買黎抗跌

今晚會爆番上40

ups生意肯定好左，咁多人寄物資比外國屋企人

屠六千
又熔

入咗末日諗住double or nothing

準備狂沽 仲有個令鐘

正股算啦

無諗住長渣 當買六合彩

插少少即係插幾多

太奶掛唔洗黎

石巴講還講，唔好貼倉，貼親都無好野發生

部左冇睇 有咩好消息

唔記得平Short Put呀...
硬食

IV 太低SP 我覺得風險大過肉

對家送錢都唔要?

用sofi入賭場 真係幾多條命都唔夠死

正股

仲鳩過L子 L子都起碼話8月入貨 又謙虛好多

高位入正股有好大風險，我都係零用算...

正股 sc

講左以後唔再做Short Call

忘巴你係最大淡軍

酒牙
原來一直怪錯徒巴

5間邊間唔奶

佢爆幾日iv 都咁低，你尋日開可能都輸錢了，而家都未知個頂係邊

sc tsm 一口氣輸成年期權金

我唔做Short Call就唔洗輸果1400美...

又跌，冇底今溶

sc 我覺得係lock profit架姐

做咩事全跌

CLOU 仲有冇得升

你唔係重貨咩？

走哂正股啦，比Short Call搞到我輸左1400美。幾個月白做仲要倒蝕...
屌！

FB真係好似機械人

我懷疑佢地全部都係AI扮人

跌咩?

講撚左spsc , win candy, lose factories

仆街我點知TSM一下爆上85..

琴晚仲入左坦克combo添 好彩仲有6成cash

唔回點加

開遠期Short Call係最撚on9既事黎

睇嚟中東瞓醒就開始搞事

理想：對家送錢
現實：對家insider笑9你派錢

你以前唔係教人做lc cover 食息差咩

唔洗驚啦...
好少事姐...
我YTD仲係正數

我就係仆左街先知道要用LC cover張Short Call

正數有撚用，QQQ ytd 25%,只求正數不如存定期

我預30% p.a.

用力隊落去

期棍落

我預我300% p.a.添，預30%邊有資格做連登仔

我仲後生，無所謂啦

就黎7%

如果痴痴的等 某日終於可等到6千點納指

只要唔好做Short Call輕鬆過30%....

今晚睇amd跌返7%

咩教會？

而家主要靠震盪指數黎搵錢

你信念不足 同我一齊做TSM好友啦

做咩事又熔

彈返了冇事了

每天要孤單 買put woo woo

徒師兄話我知一定會落6000 沽定

納期

最緊要唔好再做on9野...
例如Short Put接飛刀同開Short Call

Kndk

那次跟你冒險半夜買put

你新黎?

跌多陣先買🙃

咩教會

今晚gdp同科技巨頭業績

我教輸架

直插

嘩 free fall

食花生睇左兩晚

屌好彩個倉得200股tsm

如再跌一點 跌一點 就六千

直到...

今朝唔記得平Short Put...

難道是為了安置未來才put納

轉向confirm 沽得

唔知intc今晚落到45未

今晚罐可樂…

900 股

又熔

升一日跌一日

大戶

金。。。。。溶

呀婆...

琴日已清倉走晒保本
呢個月劇本:
星期一拉升比你以為有希望
2~4跌返突，下星期一再拉升，星期五再跌突
loop...慢慢走向下

以tsla為例
上上個星期一爆升後最高17xx
上個星期一爆升後16xx
今個星期一爆升後15xx
今晚穿1500...

留返D cash 又買

聽朝要去IFC 啦

今晚跌800點

TSM又一下8%落?

金庸

仆街啦今晚想溶咁款

1000不是夢

各位巴打點睇meli 財報

BK1180 Tesla 概念股係乜鳩野黎?

期待暴巴出新圖

聽晚入貨啦

屌 又話金熔 明明就係銀熔

真係股災喇 好友酒呀

定等埋weekend，一陣中美又出嚟鳩up

跌咁少

否認：龍龍哈！又想呃貨？唔驚！
憤怒：屌你老母垃圾___又跌
討價還價：只求打和比我走
抑鬱：今...熔
接受：價值投資！

支那lan 線OK?

唔跌點升

溶兒！

金股債齊跌

Ok啦 大廠咪又係大陸野

千快過百？

Coface

Silver 變灰了

真熔

Lan線自殺？

好巴hedge晒？

Yes
千兆=1000mbps
百兆=100mbps
Cat5e就百兆 cat6就千兆

狂沽了

仲有冇人笑徒子

NQ今晚股災

似CAT6 意思掛

小小hedge la
我買左好多歐洲coface 升緊9%

出現了

事實歸事實

SP 45飲可樂

金溶酒仙

又嚟

粗d 實d

街出邊都係賣呢啲 pack入袋貼個正貨貼紙

好期待
輪到妖股神藥股炒起

HTBX

乜撚都跌

今溶
走啊

期待

vix

美女肯開市未屌你老母,對港女無興趣

直插無水花
鏞酒鬼

睇黎今晚gdp-80%

無喇

納指6000

連金都跌係咩玩法

琴晚小注put左qqq

1500一早穿過好耐啦

用Wifi啦挑

留名待bin

今晚10300

有機會去到4000

今朝唔記得平倉...

牙徒

美元反彈 股市跌

點算好

仆街SP無走到要硬食了

幾時6000

等彈 夜晚又升番唔少

好彩琴晚nflx止左蝕
今晚隨時繼續插

開市即走囉

仆街銀又跟住一齊插

台佬早幾日走曬貨？

9：30喎

屌尋晚走左1/3 貨 盤尾入番...屌

黃金股沽得未

熊三

滿倉食花生

冇底

咪係囉, 所以依家係咁話仆街仲有SP都冇用架

嗚嗚嗚
g錯啦

都話今日大奇蹟日
唔插多d
點顯得開始大V夠戲劇呢？

直插喎，Black Friday

股神應當如徒子 琴晚盤中升百幾點唔見人
依家未夠4點跌就衝入嚟

插埋聽日俾星期六日兩日時間等d人搵定位跳樓

Thursday咋喎

琴日睇樓團 今日跳樓團 公平咩

台巴 會唔會入sq？ 今晚會掛125左右入少少

Black thursday要落6000

$ROPE

6000喎今晚
你條傻仔孖盡買call仲唔收皮

笑唔出了,今晚MGM又肚瀉

D人話港股收市會爆返上去係咪真

我接貨Short Call保平安

Ifc頭位換一張put

好耐無見好巴

點解

徒子打多左個10 今晚300

信念

望8月幻2好過啦
港股連北水都救唔到

好大棍 咩事屌

隻野好撚廢,跌撚咗兩個禮拜琴晚先彈一日
大市跌佢一定跌

屌 舊經濟廢開架喇

來熔斷派對

上星期講撚左

準備好盤前比人呃貨未

政府將宣傳立法會選舉延後一年 另有重大消息同時公布

想佢陰跌妹下就夠
唔望佢升

6000點

淡友high緊
夜晚又變好友場

禁足定制裁美國

盤前挾高做落

成日話我口水，我short call 10600 this week win硬

屌 先跌個100點..
嚇撚死我..

跌到仆街

你就fatfat啦，實沽到一夜致富

200啦，走呀

淡友大軍全面進場

鬥慘大會

又話睇淡唔做淡

但我有好倉

無勇氣沽科技股 要沽 沽舊經濟算

貪勝不知輸
唔沽唔會輸

同上星期四走勢差唔多

睇到咁淡仲渣好倉

沽tsm實跌到仆街

唔記得平

Tsm amd

同連燈鬥

點解係tsm？ 有無分析

番去玩港女啦你

沽垃圾INTC好過啦
連燈仔入晒貨無得升架
free money

想入intc 駛唔駛驗腦

一定喇 49.x穿左 就試底

DQ 5件

當0005買？

好耐無見

買intc都唔方會有腦
利申 我冇

幻2 is coming..

其實intc搵左tsm 係咪解決左大部份問題？

全部人不問價掟貨你走去入?

TSM唔夠產能整哂intc所有晶片啦

唔駛 個腦已經壞咗 好似我咁

解決咗買佢嘅傻仔

無Jim Keller =真問題

好巴 食左sq糊 想覆卓 有無得諗？睇指標同圖都覺得唔錯

走呀！ 我cover大家撒退

酒啊

股joy

無諗過係dq omdb

SQ 其實依家唔響我planning 入面
不過可能會留意下先
反而依家想望多兩眼隻簽名股

expected 6k

郭家麒
美國提早出手制裁，大陸反制
鏞

Short Put TSM 77走唔走好...

大市跌 佢有得唔跌咩

幻2之約 係唔係完？

簽名股炒極都仲有

5奈米先至滿產能
其他低階晶片仲有好多位

線上賭場開場啦～

因為佢個裂口未補

屌tsm 84插到落77咪又係V番上去..

唔夠定力咪del apps 1月番黎睇..

道指wow

民主派 全數DQed

Etsy點睇

大把勁股裂口都未補

搵緊入場位

TSM 我都仲係覺得依家入個價係炒價
我想佢落返71 -75

汁？

docu 長炒長有

公民黨郭榮鏗、楊岳橋、郭家麒、鄭達鴻遭選舉主任取消參選資格

CCTVB 獨家：最少12個候選人被 DQ ！

我覺得重大消息似大陸幫手落嚟抗疫
又或者係大陸幫我哋全民檢測

就係勁股先唔會補裂口架嘛

已經傳緊會請大陸醫護落黎 易請難送

SHORT 左KNDI

6000

咁就PK 啦

tsla幾時補返670嗰個裂口

牙徒用心良苦

應該講緊dq?

諗下好啦, 到時真金庸

盤前特價咁少嘅

DQ 左12 個

有無source btw巴打 不推文

中國共產黨真係頭號加速主義者嚟
明明可以DQ本土唔DQ泛民去分化兩邊
點知連熱狗都DQ埋

等8點半 gdp 失業金

綜合媒體報導，公民黨的楊岳橋、郭榮鏗、鄭達鴻及郭家麒，以及荃灣區議員岑敖暉立法會選舉提名被裁定無效。

其餘人士包括會計界梁繼昌、中西區區議員梁晃維、前香港眾志袁嘉蔚及黃之鋒、參選新界東的何桂藍及劉頴匡，以及熱血公民鄭錦滿。

快撚d走了

Cctvb上面有link

大家加沽未

Kodk +4.8%

龍哈哈 龍哈哈
龍軍會戰勝歸來

今晚熊軍睇場

仲有得玩？

Cls

有無人玩KNDI

炒埋今晚先

咁睇少 AMD 3月果時硬到仆街

美國又有子彈

上到40幾？

KODK今晚睇500

塞住你地把口

有賭未為輸

如果今日美國唔生性
就證明支共DQ有理, 支共贏左, 美國輸左

DQ應該唔會咁樣公佈
最多搭可能叫大陸解釋下屆三年定四年

又有位入貨

不如今晚玩li 好過

入邊隻？

上次藍城中過一次伏

Kodk 又有得玩喇

DQ哂, 冇心機睇股了

阿蟎都係要中埋箭
開撚晒地圖炮無底線咁做

見到有人50k $34成千萬一野轟落去

玩kodk定kndi好

why not both

Kodk我覺得上硬60

有無人跟機？ 刷錢走

諗緊入少少連燈愛股BA 不過睇個勢仲有得跌 之前升得太勁

Home做咩

+48.05%

你現在係柯達認真賭博區

我覺得佢開市之後，班散戶追貨會追到熔
然後 free fall

仲有5個鐘比佢爬返上去

劇本

咁我而家趁平買定先

Dq哂盤都無心情睇

幾成倉先

今晚到 htbx

仆街KNDI SHORT 左即輸
唔做SHORT了

轉場

叫做比人睇清楚制度內抗爭係不可能，因為原本好多港豬/鬼佬都覺得係可行

你邊次唔輸

尋晚有冇留過夜

妖股

見佢跌唔停，所以走左
after hours 先升

落地獄

無啦

47走咗

加沽
佢夾唔到幾耐

我驚 留淨50股

佢之後有無升到50？

Kndi 落啦 今晚堆人湧去理想汽車玩
Tsm好似特價

琴晚我贏,你有冇得贏

1張

平左,無曬空池了,反手NOW

你落腳於無得daytrade認真睇住柯達火箭討論區

唔好咁啦

我每次都覺得E個時間永遠都係亞洲人立心不良狂沽

無 我45走左8成 其餘坐過夜

唔係我條問題不過ok

琴日咪short 咗kodk

英國統治之下係可以咁玩
宜家？

有仔女真係好走啦

滿倉表示放返10幾年賭美國國運

係亞洲傻散入貨時間
利申徒子fans

8月幻二係咪講緊出年8月

係
唔該抹殺晒所有僥倖既可能
等全部人面對一次三民主義

有冇人入kndi

其實有咩新聞？

連omdb都 dq

8點先盤前
唔掂囉6000 3個index 睇齊落2000就差唔多

琴日果下TRADE,我J撚左成晚,咁都俾我見到有得SHORT

Kndi即係當nkla咁炒

有水位，歷史高位20

KODK 盤前扯曬旗

走得好

OMDB最慘
但阿蟎呢啲放過左可以玩鬼打鬼都殺埋
完全係無差別嫁啦

加速大法
777 pooh 係攬炒之母/父

好彩反左手-.-

kodk 今晚又黎溶斷派對

強積金滿倉三十年賭美國國運

J得太勁咪整野kndi囉

KNDI

香港得殖民主義
自認聰明個堆通常都係乜都唔做 由得佢拖 隨時準備棄船走佬

我上年爭左成年，但都係一個問題
民怨，係未大爆發之前，真係無撚用的

你地用咩可以咁早盤前？

遲啲攞唔返出黎

13入左100

Nok其實係咪唔會升 eric都升咗3-4成

支牛

KODK

特斯特根同志
聽說你一整倉社保都是美國產品
考不考慮換一換

係時候開班教DAY TRADE
反手反得幾靚

Free-riding

愈嚟愈似年頭咩都炒到癲哂

kodk又升3蚊
今晚開市又鏞

勁

kodk係咪可以玩一世?

又話strong hold????

屌我錯了

走撚早左，17.5啦

有賺唔算錯

same here @4.43
都唔撚會郁

Kndi盤前已經痴左，今晚又熔？

侵侵概念股

14入16走賺左1千鎂

kndi都可以玩一世

cow cow
4pm-8am

咪理d on9仔啦 日日走入黎吠

我國偉大經濟體會打倒美帝科技股!
納指 60 TSLA 0

唔炒中概
唔炒 KODK

食花生算

屌17.6 有池沽空,送出了條TRADE,但排唔到我,仆街

賺左160鎂

遲啲無銀行，無SWIFT
仲出唔出到國拎返個離岸戶口

美股生生性性。比我賺下去英國生活
龍市唔好停

無輸

國家已經幫你換了

你唔輸當贏啦

IB盤前交易唔到? 唔可以買賣?

好似話nok係大陸搶得好少5G合約
Q2報告柒咗既話又要坐了

要tick outside RTH

有錢去邊都一撚樣喇。低能

佢郁得咁少上下5%

Kndi 會唔會升到20

屌我16入咗

me too

熔

Htbx??

今日賭場？

中文mobile板 應該係叫咩?
試左收盤市價/ 市價都唔得

已經開始緊

而家幾錢

一入就跌

15.86

15.84

15.83

價投 del app

dq到咁，美期大跌都冇咩感覺

利申3/5倉

又熔6000見

又嚟依d嘢

KODK又黎

冇心情 直接熔啦唔睇

跌左成個星期

67，百幾張末日amd call gg了
估錯方向

Short Put接飛刀大法...

同penn一樣 賭股

KODK 40

Kndi 俾d力水好無

今晚kodk 溶幾多次好

5+

仆佢個街，轉場玩kodk

溶上定熔落

係就快，溶到1000，聽日又睇樓

仲有無人食過返尋味

納期落地獄

睇黎KODK跨越唔到40

今日跌咁多

PayPal 點睇？

kodk

散場味濃 大戶推高放晒了

班鬼佬都仲未起身

TSM直插時段開始

想知+1

插又第日咪升返，驚閪？

Kodk散場？

想賣煙條追tsm

home 升到咁
玩唔玩好

盤前啲股比想像中跌得少 點解
以為科技股起碼跌返3/5%

一定係dead body 比人dq 搞到今溶

kodk又有得玩

Tsm升小過amd 但跌多過amd
Amd先係世界第一

點樣覺得intel會升

咪傻

太高

今日高位

不要再說一次過跌好過依家咁

入唔入好

入
俾你啲料佢地

真係會有人信？

Kndi開turbo

被選中ge細路,不愧係你

傻的嗎...
叫左你沽TSM架啦

坐到2022年等佢突破7nm

明日高位

琴日盤前都係升唔多郁
但一開市就溶斷

入去文字直播比我地

有無勇者入左KODK

KODK散埸

35入

kodk筆水係咪去左KNDI?

NQ托緊市

廣大賭民等緊你打救

納期咩事

橫行等幾隻龍頭出Q3

kndi 新開賭場

睇番日K成星期都冇玩過咁濟

想問4點後跌緊乜？有news跌？

係時候上火箭了

好l癲 又有賭場
望住kodk15上53
kndi 9到15.5
都無入

KNDI無力上喎

九點半

溶斷未

指數跌咁多 個股跌咁少

15.8走左驚驚

DQ來了
係咪唔會再做戲

KODK暫時都係唔夠TLRY個日刺激

-500$ 嘔返琴日一半 師兄入乜

今次strong hold到熔斷

其實有左國安法已經冇所謂制度抗爭呢樣野,犧牲一個香港團結西方自由世界國家,呢個買賣好抵

到時人地玩緊2nm

我叫penny ，姓stonks

打哂開口牌都照去馬
已經唔係加速主義
係音速主義

介紹佢買KODK

光速主義

應該下個禮拜先係

要奶共了，收費如何

今晚賭場係唔係KNDI

華爾街浪人

一貼就踢鳩左我，唔係連登仔嘛？

KNDI唔該放料

加密吧
比佢地發現就無得玩

但都係一個問題
未炒車之前乜都假

依家跌需要news?

你太出名

係，開市上到20

2日夾埋豬4K鎂

TSM 特價

KDNI 開市上20

咁快無得玩

無癮 屌

只能期望制裁之日來臨之前大家唔好死住

P巴今晚清哂倉佢買番幾張Put..

Kodak 上唔到車 掛左30

收左皮了

臥薪嘗膽囉
自我增值 荷包增值

已有沽池

跟你搵食冇死

直接short股可以嗎

上太空吸大麻食假肉

有無人賭ups 個個去哂玩妖股

P巴加密啦

可能救左你一命

叫咗你加密

KNDI 定 KODK

KNDI突破唔到

Tsla跌乜鳩

支那無好嘢

太遲了

可能班友追緊post

p巴識唔識撚架屌

阻人搵食咪kick你囉

會唔會最後個班友既tips全部係連指

妖股賺夠啦，仲玩咩正股

等7點美國賭仔起身

世界頂尖基金都要敗給連郡

乜鳩垃圾股都升 正股就跌

呢個post應該好多人mon住

唔想心雄 呢d玩唔得幾多次

納Dee V彈

升既股就係正股

連郡表示：沽佢老母

要V了

一有妖股就彈晒出黎

納DEE DG細胞修復中

我想賭啊, 不過ft未買得

唔好呀....
轉左向啦...

美股算清泉 你睇港股post幾多大戶扮老散

Ups轉咗向定妖股轉咗向